今晚個月亮好撚大

大到以為自己睇撚錯

好黃

真個個月亮比人炸左，依家個個係假

即刻狗衝返屋企拎相機去兩張

好大好圓好治療

圖

19相機點影都係一粒點

收埋個電筒啦

放工見到 大到CG咁 有d世界末日feel

頭先搭巴士見到
仲以為有人揸船放氣球

近到嚇親

其實月球軌跡去到咩位先會咁近地球